巴士業界聯合工會會員 退會啦

屌

又唔使嘅係張空頭支票開大左

新巴工會官方聲明：「巴士業界聯合工會」並非組織成員 不過正所謂兄弟爬山 我哋樂意見到為正義發聲既表態